
{ "head": { "link": [], "vars": ["title", "description", "src", "lat", "long"] },
  "results": { "distinct": false, "ordered": true, "bindings": [
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 006" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124607_006_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 007" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124608_007_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 008" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124609_008_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 009" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124610_009_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 010" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124611_010_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 014" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124612_014_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.835" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 015" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124613_015_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.931" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 016" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124614_016_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.926" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 017" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124615_017_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 019" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124616_019_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 020" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124617_020_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 021" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124618_021_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 022" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124619_022_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 024" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124621_024_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 025" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124620_025_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.891" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 026" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124622_026_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 027" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124623_027_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 028" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124624_028_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 029" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124625_029_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 045" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124626_045_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 046" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124627_046_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 047" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124628_047_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 049" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124629_049_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 050" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124630_050_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 054" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124631_054_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 055" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124632_055_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 060" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124633_060_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 061" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124634_061_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 063" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124635_063_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 064" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124636_064_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 065" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124637_065_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 066" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124638_066_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 067" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124639_067_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 070" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124640_070_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 071" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124641_071_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 075" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124642_075_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.884" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 076" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124643_076_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.891" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 078" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124644_078_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.889" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 079" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124645_079_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 080" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124646_080_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 081" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124647_081_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 082" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124648_082_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 083" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124649_083_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 084" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124650_084_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 085" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124652_085_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 087" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124653_087_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 088" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124654_088_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 090" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124655_090_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 091" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124656_091_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.888" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 094" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124657_094_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 095" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124658_095_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 096" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124659_096_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 097" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124660_097_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 101" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124661_101_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.915" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 102" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124662_102_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 103" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124663_103_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.915" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.935" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 104" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124664_104_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 106" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124665_106_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.931" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 107" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124666_107_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.918" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.914" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 108" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124667_108_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 109" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124668_109_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.89" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 110" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124669_110_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 111" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124670_111_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 112" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124671_112_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 114" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124672_114_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 115" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124673_115_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 117" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124675_117_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 119" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124677_119_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.888" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 120" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124678_120_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 122" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124679_122_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 123" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124680_123_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 124" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124681_124_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 125" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124682_125_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 126" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124683_126_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 128" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124684_128_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 129" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124685_129_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.886" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 130" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124686_130_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 131" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124687_131_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 149" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124701_149_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 156" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124703_156_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 116" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124674_116_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 118" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124676_118_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 132" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124688_132_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 133" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124689_133_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 135" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124690_135_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 136" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124691_136_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 137" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124692_137_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 139" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124693_139_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 140" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124694_140_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 141" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124695_141_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 142" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124696_142_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 143" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124697_143_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 144" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124699_144_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 146" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124698_146_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 147" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124700_147_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9025" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9043" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO - Omelette bande 150" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960. Le sous-corpus \"omelette\" repr\u00E9sente les 96 r\u00E9ponses \u00E0 la question sur la recette de l'omelette pos\u00E9e au cours des entretiens en face-\u00E0-face." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/mp3/124702_150_44k.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.887" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 006" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_006.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 007" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_007.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 008" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_008.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 009" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_009.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 010" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_010.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 014" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_014.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.835" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 015" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_015.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.931" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 016" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_016.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.926" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 017" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_017.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 019" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_019.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 020" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_020.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 021" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_021.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 022" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_022.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 024" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_024.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 025" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_025.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.891" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 026" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_026.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 027" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_027.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 028" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_028.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 029" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_029.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 045" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_045.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 046" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_046.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 047" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_047.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 049" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_049.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 050" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_050.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 054" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_054.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 055" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_055.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 060" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_060.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 061" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_061.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 063" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_063.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 064" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_064.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 065" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_065.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 066" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_066.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 067" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_067.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 070" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_070.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 071" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_071.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 075" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_075.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.884" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 076" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_076.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.891" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 078" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_078.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.889" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 079" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_079.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 080" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_080.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 081" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_081.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 082" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_082.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 083" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_083.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 084" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_084.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 085" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_085.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 087" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_087.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 088" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_088.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 090" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_090.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 091" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_091.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.888" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 095" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_095.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 096" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_096.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 097" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_097.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 101" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_101.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.915" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 102" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_102.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 103" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_103.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.915" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.935" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 106" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_106.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.931" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 107" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_107.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.918" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.914" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 108" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_108.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 109" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_109.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.89" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 110" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_110.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 111" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_111.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 112" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_112.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 114" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_114.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 115" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_115.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 117" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_117.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 119" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_119.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.888" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 120" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_120.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 122" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_122.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 123" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_123.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 124" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_124.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 125" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_125.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 126" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_126.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 129" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_129.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.886" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 131" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_131.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 149" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "t\u00E9moignage extr\u00EAmement riche sur travail artisanal et d'usine (terminologie industrielle), les probl\u00E8mes des OS, les syndicats, mai 1968; int\u00E9r\u00EAt linguistique: emploi (assez fr\u00E9quent) de 'souventes fois'." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_149.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 149" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_149.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 701" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_701.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 702" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_702.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 703" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_703.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 704" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_704.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 705" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_705.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 707" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_707.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 709" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_709.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 712" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_712.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 713" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_713.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 717" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_717.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 743" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_743.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 751" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_751.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 752" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_752.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 292" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_292.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 619" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_619.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 255" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_255.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 259" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_259.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 264" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_264.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 268" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_268.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 201" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_201.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 202" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_202.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 203" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_203.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 204" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_204.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 205" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_205.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 206" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_206.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 208" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_208.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 209" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_209.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 210" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_210.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 211" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_211.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 212" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_212.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 214" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_214.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 215" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_215.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 216" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_216.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 217" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_217.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 222" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_222.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 223" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_223.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.873" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 224" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_224.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.835" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 227" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_227.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 233" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_233.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 234" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_234.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 241" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_241.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 242" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_242.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 243" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_243.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 250" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_250.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 254" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_254.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 257" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_257.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 258" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_258.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 260" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_260.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 262" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_262.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 263" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_263.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 265" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_265.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 267" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_267.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 002" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_002.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 003" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Int\u00E9r\u00EAt p\u00E9dagogique : \"\u00E9quilibre\" de la r\u00E9gion, syst\u00E8me de s\u00E9curit\u00E9 sociale fran\u00E7aise, travail des femmes, enseignement." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_003.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 003" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_003.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 004" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_004.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 005" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_005.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 011" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_011.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 012" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_012.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.88" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 013" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_013.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 018" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_018.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.891" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 023" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_023.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.922" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 030" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_030.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 041" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_041.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 042" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_042.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 043" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_043.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.914" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 044" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_044.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.915" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 048" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_048.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 051" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_051.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 052" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_052.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 053" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_053.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 056" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_056.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 057" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_057.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 058" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_058.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 059" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_059.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.898" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 062" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_062.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 068" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_068.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 069" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_069.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 072" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_072.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 073" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_073.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.893" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 086" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_086.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 089" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_089.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.879" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 092" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_092.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.888" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 093" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_093.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.88" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 098" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_098.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 100" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_100.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 105" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_105.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.937" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 113" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_113.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.919" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 121" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Entretien tr\u00E8s riche sur l'enseignement, la formation des professeurs, les classes sociales \u00E0 Orl\u00E9ans" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_121.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 121" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_121.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 127" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_127.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 160" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_160.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.92" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.917" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 166" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_166.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 167" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_167.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 169" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_169.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 170" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_170.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 172" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_172.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 173" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_173.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.86" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.89" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 401" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_401.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 402" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_402.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 406" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_406.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 407" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_407.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 409" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_409.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 118" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_118.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 132" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_132.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 133" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_133.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 139" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_139.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 140" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_140.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 141" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_141.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 142" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_142.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 150" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "fran\u00E7ais tr\u00E8s soign\u00E9 mais spontan\u00E9" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_150.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.887" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 150" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_150.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.887" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 251" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_251.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 256" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_256.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 213" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_213.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 218" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_218.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 219" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_219.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 225" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_225.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 226" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_226.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 228" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_228.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 229" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_229.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.926" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 230" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_230.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 235" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_235.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 236" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_236.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en ouverture de la s\u00E9quence d'entretien 252" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTOUV_252.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 403" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_403.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 414" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_414.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 415" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_415.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 417" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_417.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 418" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_418.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 419" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_419.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 420" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_420.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 421" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_421.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 422" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_422.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 423" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_423.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 424" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_424.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 425" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_425.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 426" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_426.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 427" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_427.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 429" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_429.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 431" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_431.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 436" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_436.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 437" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_437.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 438" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_438.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 439" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_439.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 441" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_441.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 454" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_454.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 460" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_460.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 290" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_290.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 623" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_623.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 624" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_624.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 630" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_630.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 633" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_633.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 635" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_635.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 640" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_640.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 641" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_641.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 642" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_642.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 643" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_643.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 644" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_644.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 646" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_646.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 647" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_647.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 648" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_648.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 649" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_649.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 651" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_651.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 652" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_652.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 653" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_653.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 654" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_654.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 655" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_655.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 656" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_656.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 670" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_670.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 671" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_671.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 672" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_672.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 673" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_673.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 674" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_674.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 609" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_609.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 610" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_610.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 611" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_611.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 613" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_613.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 616" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_616.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 618" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_618.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 272" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_272.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 273" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_273.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 274" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_274.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 275" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_275.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 276" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_276.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 277" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_277.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 278" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_278.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 281" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_281.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 555" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_555.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 295" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_295.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 296" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_296.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 297" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_297.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 511" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_511.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 512" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_512.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 514" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_514.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 515" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_515.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 516" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_516.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 517" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_517.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 518" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_518.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 519" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_519.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 520" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_520.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 521" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_521.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 522" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_522.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 523" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_523.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 541" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_541.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 542" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_542.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 543" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_543.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 551" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_551.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 552" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_552.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 553" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_553.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 302" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_302.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 303" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_303.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 304" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_304.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 305" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_305.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 306" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_306.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 307" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_307.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 308" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_308.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 309" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_309.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 310" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_310.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 311" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_311.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 312" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_312.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 316" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_316.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 317" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_317.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 318" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_318.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 319" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_319.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 331" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_331.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 333" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_333.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 334" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_334.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 335" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_335.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 337" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_337.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 338" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_338.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 339" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_339.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 340" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_340.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 341" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_341.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 342" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_342.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 343" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_343.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 346" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_346.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 347" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_347.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 348" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_348.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 351" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_351.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 364" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_364.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 365" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_365.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 366" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_366.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 601" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_601.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 602" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_602.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 604" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_604.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 605" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_605.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 607" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_607.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 001" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/archi/355009.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conf\u00E9rence 501" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONF_501.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conf\u00E9rence 502" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONF_502.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conf\u00E9rence 503" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONF_503.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conf\u00E9rence 504" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONF_504.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conf\u00E9rence 505" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONF_505.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 708" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_708.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 710" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_710.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 711" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_711.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 716" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_716.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 718" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_718.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 720" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_720.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 721" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_721.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 722" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_722.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 723" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_723.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 724" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_724.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 725" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_725.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 726" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_726.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 727" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_727.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 728" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_728.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 730" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_730.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 731" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_731.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 732" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_732.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 733" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_733.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 734" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_734.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 735" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_735.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 737" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_737.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 740" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_740.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 741" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_741.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: consultation au centre m\u00E9dico-psycho-pedagogique 742" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_CONSCMPP_742.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 676" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_676.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 680" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_680.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 681" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_681.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 682" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_682.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 683" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_683.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 684" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_684.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 685" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_685.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 686" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_686.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 687" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_687.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 688" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_688.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 689" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_689.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 690" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_690.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 691" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_691.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 692" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_692.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 693" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_693.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 695" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_695.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 697" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_697.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: enregistrements divers 699" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_DIV_699.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: discussion en cl\u00F4ture de la s\u00E9quence d'entretien 253" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCLO_253.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 207" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_207.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 237" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_237.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 238" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_238.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: contact avant entretien 239" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENTCONT_239.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 077" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_077.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 094" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_094.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 099" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_099.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 104" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_104.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.928" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 116" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_116.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 128" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_128.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.882" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 130" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_130.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.885" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 135" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_135.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 136" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_136.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 137" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_137.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.886" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 138" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_138.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.916" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 143" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_143.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.931" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 144" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_144.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 145" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_145.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 146" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_146.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 147" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_147.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 148" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_148.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.886" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 151" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_151.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.919" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 152" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_152.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 153" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_153.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 155" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_155.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 156" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_156.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.892" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 159" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_159.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 161" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_161.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 163" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_163.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 164" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_164.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: entretien 165" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_ENT_165.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 408" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_408.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 416" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_416.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 430" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_430.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 435" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_435.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 440" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_440.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 445" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_445.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 446" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_446.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 447" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_447.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 448" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_448.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 449" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_449.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 450" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_450.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 451" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_451.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 452" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_452.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 453" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_453.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 461" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_461.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 462" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_462.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interview de personnalit\u00E9 463" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_INTPERS_463.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 621" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_621.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 622" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_622.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 625" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_625.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 626" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_626.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 627" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_627.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 628" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_628.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 629" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_629.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 631" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_631.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 632" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_632.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 634" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_634.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 645" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_645.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 650" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_650.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 657" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_657.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 658" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_658.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 659" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_659.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 660" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_660.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 661" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_661.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 662" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_662.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 663" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_663.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 664" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_664.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 665" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_665.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 666" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_666.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction dans un magasin 667" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAG_667.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 612" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_612.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 614" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_614.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 615" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_615.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: interaction lors d'un march\u00E9 617" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_MAR_617.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 270" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_270.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: repas 279" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REPAS_279.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 294" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_294.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 513" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_513.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: r\u00E9union 554" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_REU_554.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 301" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_301.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 332" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_332.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 336" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_336.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 345" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_345.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 349" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_349.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 350" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_350.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 352" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_352.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 353" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_353.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 354" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_354.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 355" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_355.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 360" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_360.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 361" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_361.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 362" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_362.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 367" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_367.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 370" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_370.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 371" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_371.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: conversation t\u00E9l\u00E9phonique 373" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_TEL_373.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 603" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_603.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO1: visite d'un lieu de travail 606" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait du corpus d'Orl\u00E9ans, r\u00E9alis\u00E9 dans le cadre de l'Enqu\u00EAte SocioLinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans \u00E0 la fin des ann\u00E9es 1960." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO1_VISIT_606.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1176" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1176.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1177" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1177.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1178" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1178.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1179" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1179.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1180" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1180.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.914" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1181" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1181.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.914" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1182" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1182.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1183" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1183.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1184" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1184.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1185" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1185.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1186" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1186.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1187" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1187.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1188" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1188.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1189" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1189.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1190" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1190.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1191" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1191.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1192" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1192.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1193" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1193.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1194" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1194.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1195" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1195.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1196" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1196.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1197" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1197.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1198" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1198.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.946" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1199" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1199.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1200" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1200.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1201" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1201.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1202" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1202.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1203" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1203.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1204" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1204.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1205" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1205.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1206" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1206.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1207" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1207.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1208" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1208.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1209" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1209.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1210" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1210.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1211" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1211.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1212" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1212.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1213" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1213.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1214" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1214.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1215" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1215.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1216" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1216.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1217" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1217.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1218" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1218.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1219" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1219.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: interaction \u00E0 la sortie du cin\u00E9ma 1220" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CINE_1220.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1074" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1074.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1240" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1240.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1241" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1241.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1242" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1242.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1243" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1243.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: conf\u00E9rence 1244" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_CONF_1244.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: discours 1237" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DISC_1237.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: discours 1238" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DISC_1238.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: discours 1239" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DISC_1239.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1228" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1228.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.945" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.808" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1229" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1229.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.871" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1230" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1230.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.933" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1231" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1231.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.873" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1232" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1232.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.938" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.816" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1233" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1233.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1234" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1234.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1235" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1235.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.922" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.836" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de 14-25 ans 1236" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENTJEUN_1236.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.855" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.891" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1062" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1062.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.842" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1139" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1139.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1140" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1140.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1141" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1141.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.885" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1142" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1142.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.885" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1143" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1143.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.884" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1144" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1144.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1145" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1145.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1146" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1146.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1147" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1147.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1148" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1148.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.912" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.928" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1149" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1149.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1150" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1150.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1151" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1151.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1152" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1152.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.916" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1153" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1153.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.932" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1154" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1154.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.932" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1155" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1155.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.837" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.937" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1156" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1156.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.837" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.937" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1157" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1157.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.836" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1158" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1158.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.838" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1159" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1159.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.838" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1160" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1160.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.836" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1161" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1161.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.836" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1162" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1162.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.837" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.93" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1163" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1163.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1164" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1164.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1165" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1165.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1166" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1166.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1167" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1167.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1168" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1168.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1169" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1169.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1170" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1170.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1171" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1171.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1172" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1172.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.918" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1173" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1173.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1174" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1174.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.918" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1175" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1175.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.895" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1247" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1247.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.928" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1253" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1253.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1254" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1254.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1255" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1255.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.843" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1256" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1256.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.924" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.824" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1257" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1257.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1258" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1258.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.855" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.891" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1259" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1259.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1260" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1260.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.838" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1261" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1261.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.938" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1262" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1262.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.938" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1263" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1263.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1264" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1264.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.928" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1265" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1265.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1266" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1266.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.97" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1267" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1267.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1268" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1268.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1269" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1269.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1270" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1270.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: repas 1271" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_REPAS_1271.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1221" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1221.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.766" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.683" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1222" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1222.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.889" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1223" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1223.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.915" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1224" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1224.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.885" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1225" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1225.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.95" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.883" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1226" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1226.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.835" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien de t\u00E9moins d\u00E9j\u00E0 enregistr\u00E9s dans ESLO1 1227" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_DIA_1227.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1001" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1001.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1002" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1002.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.931" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.917" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1003" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1003.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.856" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1004" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1004.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.891" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1005" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1005.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.865" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.889" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1006" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1006.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1007" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1007.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1008" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1008.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.91" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.931" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1009" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1009.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.859" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.91" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1010" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1010.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.911" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1011" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1011.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.924" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1013" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1013.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1014" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1014.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.833" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.922" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1015" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1015.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.869" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1016" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1016.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.849" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.883" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1017" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1017.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1018" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1018.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.931" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.917" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1019" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1019.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1020" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1020.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1021" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1021.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1022" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1022.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.944" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.922" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1023" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1023.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.929" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.932" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1024" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1024.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.858" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1025" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1025.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.858" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.911" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1026" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1026.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1027" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1027.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1028" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1028.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.939" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1029" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Tr\u00E8s bon entretien" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1029.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1029" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1029.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1030" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1030.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.868" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.875" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1031" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1031.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1032" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1032.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.905" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1033" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1033.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1034" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1034.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.888" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1035" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1035.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.896" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1036" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1036.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.853" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.924" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1037" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1037.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1038" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1038.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.913" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1039" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1039.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1041" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1041.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1042" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1042.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1043" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1043.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.884" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1044" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1044.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.927" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.886" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1045" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1045.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.934" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1046" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1046.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.934" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1047" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1047.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1048" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1048.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.89" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.823" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1049" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1049.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.82" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1050" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1050.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1051" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1051.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1052" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1052.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.888" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1053" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1053.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "2.016" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1054" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1054.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1055" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1055.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.873" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.899" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1056" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1056.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1057" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1057.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.872" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.875" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1058" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1058.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.898" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1060" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1060.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1063" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1063.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.916" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.838" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1065" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1065.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1066" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1066.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.914" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1067" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1067.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.851" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.929" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1068" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1068.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.859" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1069" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1069.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.874" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1070" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1070.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.924" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1071" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1071.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.841" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.936" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1075" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1075.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.987" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.761" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1076" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1076.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.917" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1077" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1077.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.928" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1078" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1078.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.919" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.922" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1079" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1079.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1079" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Enregistrement effectu\u00E9 dans la salle \u00E0 manger du t\u00E9moin autour d'une table ronde sur des chaises cann\u00E9es qui grincent" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1079.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1080" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1080.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.896" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "2.03" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1081" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Lieu de l'enregistrement : salle \u00E0 manger" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1081.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.929" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.845" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1081" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1081.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.929" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.845" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1082" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1082.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.969" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.972" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1082" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "\u00C9pouse pr\u00E9sente pendant l'entretien et prend r\u00E9guli\u00E8rement la parole" }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1082.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.969" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.972" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1083" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1083.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.925" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.892" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1084" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1084.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1085" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1085.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.913" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.928" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: entretien 1272" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ENT_1272.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.836" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.938" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1072" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1072.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1073" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1073.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1086" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1086.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1087" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1087.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.9" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1088" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1088.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1089" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1089.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1090" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1090.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.907" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.894" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1091" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1091.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.908" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.897" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1092" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1092.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.839" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1093" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1093.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.839" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1094" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1094.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.838" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.935" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1095" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1095.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.839" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1096" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1096.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.838" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.935" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1097" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1097.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.839" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.933" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1098" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1098.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.839" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.934" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1099" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1099.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.909" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1100" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1100.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1101" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1101.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.899" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.906" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1102" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1102.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1103" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1103.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.912" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1104" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1104.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.925" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1105" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1105.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1106" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1106.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.916" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1107" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1107.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.909" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.924" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1108" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1108.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.906" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.923" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1109" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1109.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.927" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1110" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1110.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.902" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1111" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1111.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.926" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1112" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1112.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.925" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1113" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1113.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.922" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1114" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1114.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.92" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1115" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1115.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1116" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1116.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1117" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1117.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1118" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1118.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1119" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1119.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1120" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1120.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1121" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1121.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1122" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1122.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.903" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.903" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1123" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1123.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1124" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1124.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1125" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1125.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.905" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.902" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1126" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1126.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.884" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1127" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1127.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.884" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1128" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1128.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.9" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.884" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1129" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1129.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.901" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.89" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1130" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1130.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.904" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.893" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1131" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1131.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.886" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.908" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1132" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1132.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.891" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1133" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1133.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.889" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1134" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1134.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.889" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1135" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1135.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.887" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1136" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1136.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.888" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.907" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1137" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1137.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.894" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.901" }},
    { "title": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "ESLO2: demande d'itin\u00E9raire 1138" }	, "description": { "type": "literal", "xml:lang": "fr", "value": "Extrait de la seconde Enqu\u00EAte Sociolinguistique \u00E0 Orl\u00E9ans r\u00E9alis\u00E9e autour des ann\u00E9es 2010." }	, "src": { "type": "uri", "value": "http://cocoon.huma-num.fr/data/eslo/ESLO2_ITI_1138.mp3" }	, "lat": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "47.888" }	, "long": { "type": "typed-literal", "datatype": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float", "value": "1.904" }} ] } }
